\begin{song}[remember-chords]{title={Brđani}}

	\begin{kitica}
		\begin{repeated}[2]
			V^Gesela braća smo mi brđani m^{D7}i volim^Go pjevati.
		\end{repeated} \\
		Kad n^Gapuštamo dim, prašinu i grad pravo veselje nastaje t^{D7}ad. \\
		J^Ger mi smo br^*C đan^Gi, (BRĐANI) ^{D7}u šumi pozn^Gati. (lopovi)
	\end{kitica}

	\begin{kitica}[class=druga]
		Tira^Gjlala (tirajlala), tirajlal^{D7}a (tirajlala), tirajlala (tirajlala), t^Girajlala hej, hej! \\
		J^Ger mi smo br^*C đan^Gi, (BRĐANI) ^{D7}u šumi pozn^Gati. (lopovi)
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		\begin{repeated}[2]
			L^ogorski{ } { }život zamami sve nas ^i svak čeka trub^e glas.
		\end{repeated} \\
		Kada kre^nemo mi svi složno na rad cela šuma nas pozdravlja t^ad. \\
		J^er mi smo br^*{} {}đani, (BRĐANI) ^u {}šumi pozn^ati. (lopovi)
	\end{kitica}

	\begin{kitica}[class=druga]
		Tira^jlala (tirajlala), tirajlal^a (tirajlala), tirajlala (tirajlala), t^irajlala hej, hej! \\
		J^er mi smo br^* {}đan^i, (BRĐANI) ^u {}šumi pozn^ati. (lopovi)
	\end{kitica}

\end{song}
